個fd條女兩年幾三年唔做野

粗粗地計, 一個月2萬, 36個月
都70萬啦
所以佢地結唔到婚呢個係主因
叫佢飛撚左佢, 又話條女要生要死

飛啦屌 除非佢地其中一個好撚有錢
不過一睇就知唔係

依個世界總要有人埋單

仔唔做嘢就話有問題啫女唔做嘢有乜問題？
PS:靚女先唔洗做

你個fd搵幾多先？
5萬以上其實就生存
前題結婚後老婆一定要做家務

粗粗地有2萬咩

你個名

一個要性，一個要錢
打和啦

關你鬼事咩 一個願打一個願挨

掉轉呀青萬五呀

有比佢屌 唔做野有咩問題

我老婆都有三年唔做野 小做家務

無不滿？

你搵好多？

有 但結婚嗰陣時候快快嘅承諾 最後都係講唔贏

算係咁 我同佢小洗錢 因為我番工放工休息 而佢就唔鍾意出街 連出去買送都廢事

哇屌 我搵佢double都唔敢諗求婚

咁有無樓？

咁啲野邊個做
邊個煮飯

你個fd都係搵萬5

點解又假設佢條女冇做野幾年搵2萬

同屋企住囉

做雞都懶??

我都係，不過仲養得到暫時(10年)

Foodpanda deliveroo

結婚前冇溝通過咩
個囡就食父母
嫁人就食老公
老咗就食子女
人生贏家

我搵5萬都唔敢諗搬出嚟住…

佢自己話會返pt .
因為果期佢工傷完，我唔好意思逼佢。
咁就玩左兩年。成日都話未好。
後期就話一返工會病更多，醫藥費更重皮。
係咁話要生仔，果陣我得三皮野人工生條鐵咩。好啦，轉左工，依家五皮，又係咁話要生仔。但自己永遠唔會諗下返工儲下錢先，做養育基金。

有衝突咩
雖然個邏輯好似有問題
佢條女之前真係有呢個數 賺自由含錢
紅磡做個d珠寶

咁點解依加又唔返工

呢啲女中出即飛啦屌。要黎把撚咩拖後腿

咁擺個「老婆」喺屋企做乜
有冇嘢係佢負責㗎?

無咩野係佢負責

全世界食穀種先黎搵工 零售仲想搵到以前條數 難d

咁點解你仲忍到，無嘈佢咩？
好靚好身材？

臭閪斬撚死佢啦

懶囉屌

原來討論老婆 婚後 伴侶 工作/懶 咁有迴響
可以做長青post

有冇樓？

未有下一代之前好諗清楚點行, 唔係一定後悔一世

關你撚事咩 你呷醋啊
人哋鍾意養住條女丫
咁又點呀關你咩事呀
人哋結唔結婚返唔返工
關你咩事呢？
點解咁介意？

條女咩學歷先。。。？
講真，有得唔番梗係唔撚番
高學歷唔番工可理解

英國大學啱啦
熟路

過主啦

咩叫有得唔返緊係唔返

不如叫佢解釋下
相父教子入面嘅相係點解

師兄你咩事比個女人落咗降頭啊
定條女波大腰幼又靚女白滑？
咁樣過唔到世，到時集中營望住個天後悔啦

咁就放棄左個大好機會有d sad...

不過結左婚又係難啲嘅，唔似得拍拖咁可以話分開就分開去過自己想要嘅生活。

有無得再同啊老婆研究吓傾吓啊

咁嘅人你都可以娶返屋企

點解肯娶

各取所需

因為覺得佢靚 同人品唔錯

有時諗返起都覺得自己太早結婚

你個fd萬五蚊養兩個咁抵得諗？

仲有得掹呀清 你未有小朋友 大把世界
雖然話莫教人分妻
不過條女唔似有為你著想過
畀佢氹到生小朋友真係一世㗎啦
自己嘅人生 自己決定啦...

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

價值觀唔同根本唔應該屌閪

多謝分享笑話

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

唔做full time 真係好難睇到有將來

3年前結 拍左5年拖 long distance

師兄 呢個煲實有一日會爆 睇遲定早
你有無睇過之前個離婚po
預期生完仔爆搞著個仔女 不如而家4466同老婆拆掂佢 唔係既話千其唔好生
你老婆都幾極品 用喊黎屈機

遊行唔比去。
移民唔想移。
生活到就得，死都要生仔.......黑警打人就唔出街，唔著黑衫。覺得做乜都冇用。
日日就話鬼叫自己係中國人......

巴打你好差？
做咩仲唔離婚？

佢say no嘅位係？

清中撚晒降頭 呢啲女快手摵甩佢啦 貪佢有寶咩 一個男人開到聲carry佢佢都要做豬隊友 咁冇撚計架喎 除非你咁唔捨得攬住佢 甘願一齊享受大灣區榮耀啦

條女自己揀，冇法除非佢係結婚之後先變

不過我代全港巴打多謝你一定要長長久久呀

其實未生仔 離婚有乜所謂
身邊有朋友都係結咗先知中伏
雖然唔長 一年左右離婚，仲要係女方提出

如果生咗仔就話擔心個仔童年無家庭樂
為咗個B留低
但兩公婆咁嘅關係 兩個人價值觀不一致(呢啲天生無得改，就算改完一樣下次又第二樣)
點樣比家庭樂個仔

條女真係搵可能得萬二

養寵物咩

一步一步黎嘅

有咗先 chur買樓

Lol
拍咗幾耐拖結㗎？

多謝你收留依啲廢物
做女人真係成世都無壓力又易玩

依啲Post真係睇得出香港有好多人無諗清楚就學人結婚/生仔
啲女人最叻IG/FACEBOOK見人結婚就屎忽痕想結埋一份
大部分Case又逼婚 自己又唔出錢 充大頭結又更加買唔到樓

只要一結婚你可以做既選擇就會少左好多
而你到頭來只係會比一個完全唔做野等你養既女人同婚約妨礙你既生活

條路自己選，唔好為左傳統思想而生仔同養一個藍絲同唔理智既老婆

飛啦屌！除非好好屌

呢度d巴打有冇諗過自己係埋梗單

比我會跟老公走
可能我本身係個啲 鐘意相夫嘅人
一定會跟著老公
同埋我係要我住全世界邊度都無所謂嘅人

所以麻麻地理解到佢嘅諗法
當然要我完全留係英國 唔翻得香港嘅話我會唔捨得啲親朋戚友但可以兩邊走㗎 why not

嘥我幾秒碌上去 仲要失望

佢老婆：你唔愛我啦

價值觀唔夾遲早都會分開

留係香港,過多幾年封關冇得走嘅時候
你就會日日怨鳩老婆之前唔肯走,日日鬧交,
積埋一堆怨氣爆煲之後咪又係離婚

既然你唔想離婚就疊埋心水,
改變自己諗法同老婆一齊共享大灣區榮耀算啦

五年 結左後 肥左好多 我同佢😂😂

連登入面港女全部都係雞
唔做野當然無問題

佢幾重？
平時有咩做

兩年幾三年?
我識有FD一生人只係返過2-3日工
3X歲

幾重唔知 我同佢都有肚腩 佢比較多😂😂 係屋企做下手工 同畫下畫 (唔識點加密 😂😂）

No offence
但硬係覺得有
你返工個時....尤其係你固定返放工時間

我彈性番工 自己做生意 通常3-4pm就番屋企 跟住去超市買餸 佢多數4-5pm先起身

做靚女真係好
成世on99等人carry

嘩屌....瞓到4 5點
真係大學住hall先會
做你老婆好幸福

例如呢d

佢一年出街 10隻手指數得哂

18-25普通男仔咁做已經比社會認為係廢青
巴打咁都忍得

師兄, 我過來人, 為左呢單野都準備要離了
唔好為左隻豬放棄自己前程
女人易搵,

無計 應承左照顧佢 ps我老婆係女人黎 再者佢唔係18-25😂😂佢比我大兩年

男人就越成熟越值價
女人就大部分都趺價

我成日叫佢諗下有咩想做 叫下佢做生意

當你維持呢個生活一年嘅話 你會好抑鬱 佢都係一樣

起馬要咁, IG SHOP乜差都好
懶開就唔會想做

睇黎真係好愛老婆
但你就哂佢都無用
反正佢無咗你又生存唔到
咪大下佢一定要走
最憎啲人成日喊苦喊忽

都ok呀 唔叫佢開ig shop搵下錢？

自殺好啲 可以報警送去醫院
無眼屎乾淨盲

有做蠟燭同手袋 👜 同 畫畫 但無開shop 隨緣賣

一個願打一個願捱
雖然好幸福但佢唔怕悶咩？
我情願返工都唔想喺屋企

好
靚呀點買呀

唔識定價😂😂同點經營一間ig shop 佢一直都係隨緣賣

佢一直都覺得香港好悶 😂😂

呢啲賣百幾二百都有人買喎
其實幾靚一定有文青buy

其實都唔錯
開個ig shop 賣下囉

見你話之前Long D
佢喺外國？
無生活壓力其實打風流工好爽

呢個袋 佢第一次整.. 都用左28小時 果陣時佢無訓教整😂😂
一路睇Netflix 一路整 材料係韓國運黎 只係材料加運費 都要200 未計人工同賺 所以唔識開價錢 不過整完幾個後 手都痛😂😂

中出即飛

唔識開價 唔太敢賣😂😂 怕俾人話

Sor 原來咁複雜我收返嗰句
我唔識整呢啲，以為織織復織織就得

佢係外國做英文老師 做左一年

最上面果舊咩嚟？

我自己都唔係太識 但係我見佢做嗰啲動作都差唔多應該係掛 😂😂

石膏 佢放咗啲香味入去 可以當香薰用 放喺車衣櫃廁所呢啲地方

咁做補習都得啦
最緊要係令佢生活作息正常先

Yes 教下play group不知幾爽

香薰石膏$50-70 蠟燭$90

Play group ?? 呢d係點運作

香港教書勁既人咁多.. 邊夠班教

男女都垃圾

不過條仔廢到咁樣就冇錢結婚又廢左d

最近連登咪開左義教既
咪去做下囉
最緊要係脫懶，有番動力

其實佢都算有些少手藝 不過感覺佢好似幾懶
佢屋企有錢 所以唔想走？
我就不知幾恨走 但另一半有阿媽要照顧 走唔到
佢亦唔想同我分開
我自己做銀行中層 冇手藝 都驚去到搵唔到工嘅。。
總之就煩la

蠟燭有啲貴(我窮

想要石膏

唔算有錢 佢係香港都做過銀行😂😂

可以黎觀塘/將軍澳交易😂😂

你都係長
咁你兩個邊個長

好睇保母咩料子

我都係保母湊大
晚晚都有故仔聽
有人跟頭跟尾照顧三餐
跩佢唔會鬧我打 (不過屋企人會

我係覺得好好

後尾係比老豆罵走咗

佢應該純粹港豬
我唔介意捱 本身住過美國 覺得冇自由 先真係最大鑊
不過 真係要學番一門手藝 唔係真係好難捱嘅
巴打嘅工 去到個邊易搵？

我老婆唔係香港人

學2手工藝
水電煤果邊大把工